\thispagestyle{empty}
\newpage
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
		ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ БЮДЖЕТНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВО РФ 
		\vspace{0.5ex}
		<<Дагестанский государственный университет>>
		\vspace{0.75ex}
		
		Факультет математики и компьютерных наук
		\vspace{0.5ex}
		
		Кафедра дискретной математики и информатики
		\end{center}
		\vfill
		
		\begin{center}
				\vspace{13ex}
				Выпускная квалификационная работа
				\vspace{1ex}
				
				Муртузаалиев Хабиб Салимович
				
				Направление подготовки – (02.03.02) фундаментальная информатика и\\ информационные технологии
				\vspace{1ex}
				
				Профиль подготовки – информатика и компьютерные науки
				\vspace{2ex}
				
				
				Тема:
				\vspace{1ex}
				
				\large{Реализация алгоритмов распознавания изображений\\ средствами фреймворка Caffe}
				
				
				
				\vfill
	

								

Научный руководитель: \hfill   \phantom{.}
\\
к. физ.-мат. наук \hfill   \phantom{.}
\\
Т.С.Лугуев \hfill   \phantom{.}
\\
\vspace{6ex}

Допуск к защите: \hfill   \phantom{.}\\
зав. кафедрой \hfill   \phantom{.}\\
дискретной математики и информатики, \hfill   \phantom{.}\\
д-р физ.-мат. наук, проф. А.М.Магомедов\hfill   \phantom{.}\\
				
				\vfill
				Махачкала -- 2016 г.
				\end{center}
				\newpage